知唔知柴米油鹽四個跑接力，邊個出場先？

係油，因為油落場

油落場無話油落場先喎

米，因為米走雞

油，因為油不是八十年代

樓下個幾個仲好笑過你

鹽, 因為鹽濕仔

鹽Quick
所以鹽最快

米

米出場先（米律玄師）

好似格硬左

律

名打錯
個音直頭九唔撚搭八

你都只係好似格硬左?

屌你老母

都唔係夾硬左咁簡單呀巴打。。。。
係好夾硬

弱智就收皮啦